呢個細路搞咩。。。

Btw想睇下佢撐唔撐到10分鐘

😮

我睇晒😮

可能見到樓主

1分鐘睇晒好正常 但加到10分鐘就唔知啦

推到100 like

睇晒 浪費左1分鐘

後面檔杏仁餅好似好好味

睇咗3秒
開頭1秒丶中間1秒丶最後1秒

有咩感想

推到100like